對男朋友好失望

早一個禮拜紀念日 佢屋企突然有事
佢心情差咁就冇出街 點知過左成個禮拜
佢仲同佢朋友食宵夜 我就on99廢事煩佢
結果佢都冇再約過我 亦好似唔打算約我
第二日其實我唔介意正日個日冇得慶祝
求其食個飯都好 但佢好似完全唔在乎咁
有冇人明？

拍幾耐

咪撚柒煩啦
俾$50你落KFC揀個餐食飽佢

3年

淡了 無心了

就係樓主呢啲傻閪，小小事都係到嘈，呢啲8婆論壇

啱啊，根本已經唔再重視你

其實對上一次出街都覺得佢硬係唔係好想理我咁
佢就話佢好攰

對唔住囉 我玻璃心

變心了

on9 佢有野寧願搵fd食野傾都搵你
你都有問題啦

我怕佢心情差唔煩佢唔搵佢姐
我都想佢同我食個飯 佢之後就冇約過我喇喎

分手啦

其實我都知小事
不過就係呢d位會覺得佢唔重視我

你比人飛撚左啦
唔係係畫公仔要畫出腸

屌你識做既咪大家保持聯絡，
得閒打番場友誼波

你唔約返佢

紀念日依啲煩閪嘢 你請佢實出咖

你唔撚識主動約人？你老母冇教你

都話佢心情唔好 怕煩到佢

女人淨係識搞搞震,好似你而家咁幫唔到仲係度叫春
有事緊係兄弟最幫得手

互為因果啦
你愈係咁佢愈煩
你愈煩佢愈唔敢搵你
佢愈唔搵你你愈失望